各位巴絲請諗一諗

各位巴絲請諗一諗:
小弟P牌...可能講嘅嘢未必啱各位嘅心意!! 但，想各位停一停，諗一諗最近出現嘅情況!! 唔知各位巴絲有無留意最近幾晚，圍太子狗竇嘅時候... 黑警唔再好似之前咁；瘋狂燒TG、射布袋彈、橡膠子彈、海彈彈!!! 反而...黑警用談判技巧及懷柔方法嘗試勸退較溫和嘅中間市民!!! 而今晚喺太子嘅清場行動，亦無出現以往嘅濫捕、濫暴；只係作出到此一遊嘅清場!! 黨鐵嘅旺角、油麻地站被裝修，黑警亦無到場!!! 陰謀啲講，黑警現在可能係任由各位巴絲進行各種堵路及幫黨鐵進行內部裝修!! 簡單啲講，黑警就係想各位嘅行動引起市民不便激起民憤，再搶回民意...以便黑警出更高嘅武力對付各位巴絲而不須再有後顧!!! 各位巴絲... 我在此講明，核爆都唔會同各位割席!!! 但，我希望各位巴絲能夠諗一諗往後嘅抗爭行動...如何能夠不失中間市民嘅支持!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG